[發災難財+1] 唔好再幫襯DIGIKEY

7093B原本單價 $31.X 依家見多人買就加到 $73.94
7093原本單價 $38.53520 就加到 $89.94
同D藥房撚屌一樣, 呢間野係咪中國人開

早兩日諗起上去睇都見到D野貴晒

原本單價$31.X訂左26隻, 預計3月尾先出貨, 依家取消哂
係US AMAZON買左30.95USD買左12隻, 集運$7X, 單價都平過呢間死黑店

取消要點做最直接？ 拖波拖左好耐都無貨送

send email去/搵佢個online chat CS